求電腦高手入

開唔到工作管理員

想打下機都唔得

發生咩事呀

求救

一開chrome就話已停止運作

幫幫手

please

洗機都要人教？

因為啲乜事搞成咁

please help

無架啦 洗機喇

請問係就咁del?

post 兩張 errors 圖就想人地答到你佢壞乜

你估個個都係電腦傳心師呀 ?

我應該post啲乜俾你

你起碼都 post 下少少你部腦 行緊 咩 OS , 同個 config 呀 ?

sorry 我唔係好識
用緊win7 64bit
上網睇過，有人教用sfc /scannow，之後話有錯，但裝唔到個系統整備工具
又睇過 使用windows update修正問題同埋 執行維護工作 呢2樣都話無事

重裝window啦, 一係你比錢去ms support幫你

抄走重要file再重裝啦

係

thanks bro

安全模式呢

format

之後應該點

無啦啦收工返屋企想玩陣電腦都搞成咁

你知唔知亂教人都可以告你不誠實使用電腦？
一陣人地因為del錯野而有損失 你等比樓主告到你仆街

岩啊

in linux

真係難分真與假

應該點
係咪唯一嘅方法就係洗機

系牙